收到風 聽日中環將會有解放軍巡查

巡查中環軍營防止外人擅自進入

收到風 今晚你老母會比人屌

source:

紅字為笑點

紅字嗰個又真係笑點嚟